14:13 麗晶花園有白色保護衣人接咗一名男子上車

罷工啦屌